各位冷氣軍師唔該入一入黎

不論你平時係冷氣軍師定係暖爐軍師都好

今次，我歡迎你地每一位冷/暖氣軍師，我地大家一齊涼住冷氣抗爭，響屋企 un 住腳抗爭！

只要你參與民間集會團隊嘅 「疫症當前 警暴蔓延」831半周年網上集會
就可以一次過滿足哂：足不出戶涼住冷氣，食住薯片，飲住啤酒抗爭呢三個願望啦

呢個可能係香港抗爭史上最舒服嘅群眾活動，
而家有個咁好嘅機會，你唔係唔參與呀？

日期：2月29日
時間：7pm-9pm
直播媒體：
民間集會團隊FACEBOOK

民間集會團隊YouTube

至於本身都會出去嘅手足，唔需要我多講啦，大家自然會識得點做啦
聽晚見

我p牌推唔到，可唔可以幫我推

屌你老母啦
乜撚野網上集會柒撚到
真手足就出去啦

推

一個月無出過街了

推，但會想出去多d

你地冇人識搞IT野呀

push

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

想出去多啲，不過真係唔敢出去惹到人。
利申：住疫區

半年啦太子站既真相仲係冇..3個傷者去左邊....

push

推唔起

純粹好奇
民間集會團隊之前搞過咩其他活動?

參考呢幅圖

另外仲有 12.12 612半週年集會
12.23 星火不息集會
1.12 天下制裁集氣大會
1.19 天下制裁大集會

下 你認真咩
6月到now
除左民陣外 大部分大型集會都係佢地